聽舊歌俾人話老土

有冇人都鍾意聽舊歌

成日被人咁講

聽開粵曲

我都聽帝女花

通常呢啲人好主觀覺得老土
但係唔了解裡面嘅文化

聽開1900年代古典民謠

同好,聽老舊歌被恥笑老野

禪院鐘聲

鐘聲動聽

聽開沙俄同二戰蘇聯歌

我聽開 詞 但無人識

恥笑我個人仲老過我
40+笑20+

聽開唐詩

20世紀？

邊個唱你聽

蘇聯國歌
國際歌
都正

又奀又搖撬兩撬

好似十幾年前有出過碟

人去到某個年紀就會開始接受唔到新歌

識貨

新歌都有支持下
不過睇心情
有時鍾意舊歌多啲

Frank Sinatra
Dean Martin
Edith Piaf
Louis Prima
ABBA

講激昂既有Священная война (神聖的戰爭)
蘇聯既「第二國歌」

仲有其他軍歌+大量民歌

你識俄文
勁

舊歌撚呢度
呢排聽緊Joy Division同 Sex Pistols

你啫，早兩年睇band show都有d中佬去（包括我）

聽開王傑老鼠安算唔算

日日聽粵曲大戲

懷舊金曲：

個個唔同晒樣

音樂 (歌曲) 無分舊唔舊
只有好唔好聽

我喺車聽 Radias 隻傳說，俾人話我考古學家

X japan

杯中冷巷，不願置評

聽緊呢首

仲聽緊bee gees, beatles...

好聽wo

有幾舊

正 吸煙的女人

成個歌list全部舊歌
劉小慧 太極 周慧敏 孟庭葦 陳百強 勁多........
利申00後 哥哥係我偶像

Ella Fitzgerald
Louis Armstrong
Elvis Presley
Billy Joel
Eric Clapton

btw Frank Sinatra + Dean Martin 好正

佢追既係潮流, 你追既係好音樂
你理佢做乜

聽古典仲老土

軍歌之前整歌單收藏咗50幾首 蘇聯最多
然後英美法日德 一二戰前後都有
可惜俾youtube刪哂 最有印象知道名嘅得返 草原騎兵+紅軍最強大／維也納工人
遲啲有時間再搵過

軍歌最愛Soviet March

響碧街聽?

啱啱先聽完一堆張學友

同埋 The Sacred War

咁真係舊歌先好聽

冚家high high high

夜機

回頭再看 微微燈光
無止境 寂寥不安
藏身於 無人機艙
心跟你道晚安
離離細雨 茫茫星光
明朝早別來驚慌
投奔於 遙遙他方
願遺忘某寄望

原諒今宵我告別了
活潑的心像下沉掉
夢裡有他又極微妙
情怎可料

懷念當初你太重要
但你始終未盡全力
讓這顆心靜靜逃掉
情也抹掉

今天起的每晚 縱有星光燦爛
可惜心灰意冷
情途更暗淡 路更彎
今天起的每晚 你要珍惜歲月
不必感嘆 情緣或會某日再返

全是你一生輕挑
無情地把我當玩笑
讓這顆心靜靜逃掉
情也抹掉

又un又搖撬兩撬,最好瞓在床上搖
床單呢,濕盡了條柴未軟
最好掉轉屎忽屌,一屌到佢眼水標
含撚吹蕭,揸波大叫

咸歌王奥特加

呢個channel啲片最正係佢會播兩次，第一次中文歌詞，第二次英文翻譯歌詞，要專心做嘢嗰陣就會狂loop夜機

間唔中

首歌架機仲係British Airway
夠哂應境！

大家攞咋VISA未？
踩上北角就有resident permit

三十年前都係移民潮，但係其實好快趣又回流，三十年後呢次就....唉。

無力挽...

完全理解唔到點解一定要聽而家啲新歌先算潮流，而家啲新作品又唔係完全超越曬以前啲水準，做乜我地要唔珍惜以前嘅好歌?

利申 00後，由20年代到今年嘅新歌都有聽但醉愛小鳳姐

秀麗百花 相伴絲絲柳
無窮春光實難求

識嘢聽開銀筝壇板

小玉典珠釵 鉛華求長埋

Antonio Vivaldi

聽洪卓立

有冇聽張敬軒翻唱

蘇聯軍歌
有冇人覺得В путь 勁好聽

1965年版

65年版簡直係經典

1871年嘅歌又點睇？

正

由細細個已經係咁
不過完全唔明點解佢哋會咁諗

佢哋自己老
扮後生
或者後生仔睇唔起以前啲嘢

hins翻唱

有，已經係夜機最好嘅翻唱，慧嫻都讚好

有冇歌介紹？

20年代你聽開咩歌

小鳳姐好多sidetrack都好正

呢啲叫一啖砂糖一啖屎
即使我唔識欣賞粵曲都覺得哥哥唱得好好聽
汪明荃... 哇屌走音劏雞聲

汪小姐真係唔係咁好
哥哥應該配白雪仙

我聽開李香蘭、周璇果d。樓主聽開有幾舊？

我都有聽，香夭，任劍輝白雪仙版本，成首歌詞背哂

廣東話舊歌多
最舊周聰 呂紅嗰啲
或者粵曲

有次我個 fd 話佢聽緊李香蘭
我問佢：「正喎！你聽開李香蘭邊首歌？」
佢話：「張學友果首...」
我頓時 sad左
雖然張學友首李香蘭都好好聽，但本來以為終於搵到個會聽3/40年代歌嘅香港後生朋友

我都係

周璇 - 鳳凰于飛 (二)

周璇 - 鳳凰于飛 (一)

20年代主要都係聽嗰啲時代曲或者戲曲多，本地嘢就少些小，同埋喺YT我都有整個小鳳姐sidetrack嘅playlist放喺我個page度

李香蘭嘅話最鍾意蘇州夜曲、根不相逢未嫁時、三年同蘭閏寂寂，海燕都好正!

咩page?

我上年開咗個專for小鳳姐嘅page😳

我係怕俾人話我賣告白啫，我個ig page叫goldieslover_hk😶😶

😮難得

我又賣下告白，不過係帖
香港粵劇粵曲/戲曲、早期歌影視娛樂文化新知舊雨交流討論區 (2) - 淺說南音

我見到你都有睇18年小鳳姐個演唱會，不知幾羨慕你影到啲靚相

我見到你開嗰個貼有擺啲片啲相就好似係另外一個人嘅

真係後生嘅小鳳姐歌迷其實都係唔多 大多數人都係抽下水
小鳳姐由一開始走場年代翻唱時代曲已經係好聽

孟庭葦

聽住Елена Ваенга唱雜錦先

識嘢！